點解最近學術台好似變到自殺台咁

近排10個post至少有二三個係傾點自殺嘅post

有乜所謂，上個月學術台好似係貿易戰台添

證明香港學術風氣薄弱。

有乜所謂，早排變埋啤牌台添